以後coronavirus 要改名做 wuhan pneumonia

Coronavirus 冠狀病毒
Wuhan pneumonia 武漢肺炎
大家識做啦

同意請推

Wuhan pneumonia

武漢肺炎

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

coronavirus 係因pneumonia只係係其中一個果，可以asymptomatic，所以SARS嘅英文都唔冇Pneumonia呢個字

Coronavirus 突顯唔到武漢 如果要醫學上準確啲可以Wuhan coronavirus 加 wuhan係要強調返隻病毒由武漢嚟

大家唔可以忘記隻病毒邊度嚟

鬼佬用開Wuhan virus就用啦，標奇立異

佢哋好多人用coronavirus 同埋畀下意見啫 唔使咁惡嘅

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

上水打PES啦
唔好做傻事呀